{
    "uuid": [
        {
            "value": "18aa7ff8-92a1-4b93-bbc6-05dbd2c29e87"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "bundle": [
        {
            "target_id": "image",
            "target_type": "media_type",
            "target_uuid": "ac06de62-ba06-4041-a2c7-1eedb3fbaf25"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2024-04-03T23:15:53+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "1b73526a-a941-4ebf-b40f-3da0ff2fd1e0"
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "412a7ca1-a6c4-4daf-91a1-6277e8c55172"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2024-04-03T23:15:53+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2024-04-03T23:15:53+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "b8e73d4a-3957-4793-a75a-c932b5816c1e"
        }
    ]
}